究竟梁君如呢條蛋散憑咩做立法會主席...

個死人樣成日扮愁眉苦臉咁 又唔能係型

老鼠曾老共得嚟起碼有料

吳君如

佢型嘅話做就合理？

盲撚左無睇第二句？

五毛blocked

老鼠曾老共

支那辦想姐姐做
但姐姐唔肯做嘛

吳君如？

男兒口大食四方

曹君如我就識